# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2023
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 00:50+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:39
msgid "Display Correctness?"
msgstr "显示对错？"

#: models.py:41
msgid ""
"This is a flag that indicates if the indicator icon should be displayed "
"after a student enters their response"
msgstr "这是一个标志，指示在学生输入答案后是否应显示指示器图标"

#: models.py:49
msgid "Display Other Student Responses"
msgstr "显示其他学生的答案"

#: models.py:51
msgid ""
"This will display other student responses to the student after they submit "
"their response."
msgstr "这将在学生提交回复后显示其他学生的回复。"

#: models.py:60
msgid "System selected answers to give to students"
msgstr "系统选择答案提供给学生"

#: models.py:63
msgid "Display Name"
msgstr "显示名字"

#: models.py:65
msgid "This is the title for this question type"
msgstr "这是该问题类型的标题"

#: models.py:71
msgid "Full-Credit Key Phrases"
msgstr "全学分关键短语"

#: models.py:73
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive full credit"
msgstr "这是一个单词或短语列表，其中一个必须出现，学生的答案才能获得满分"

#: models.py:81
msgid "Half-Credit Key Phrases"
msgstr "半学分关键短语"

#: models.py:83
msgid ""
"This is a list of words or phrases, one of which must be present in order "
"for the student's answer to receive half credit"
msgstr "这是一个单词或短语列表，其中必须出现其中一个，学生的答案才能获得一半学分"

#: models.py:91
msgid "Maximum Number of Attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: models.py:93
msgid ""
"This is the maximum number of times a student is allowed to attempt the "
"problem"
msgstr "这是允许学生尝试该问题的最大次数"

#: models.py:101
msgid "Maximum Word Count"
msgstr "最大字数"

#: models.py:103
msgid "This is the maximum number of words allowed for this question"
msgstr "这是这道题目所允许的最大字数。"

#: models.py:111
msgid "Minimum Word Count"
msgstr "最少字数"

#: models.py:113
msgid "This is the minimum number of words required for this question"
msgstr "这是这道题的回答要求的最低字数"

#: models.py:121
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: models.py:123
msgid ""
"This is the prompt students will see when asked to enter their response"
msgstr "这是学生被要求输入答案时会看到的提示"

#: models.py:131
msgid "Submission Received Message"
msgstr "提交收到消息"

#: models.py:133
msgid "This is the message students will see upon submitting their response"
msgstr "这是学生在提交回复后将看到的消息"

#: models.py:140
msgid "Weight"
msgstr "比重"

#: models.py:142
msgid "This assigns an integer value representing the weight of this problem"
msgstr "这会分配一个代表该问题权重的整数值"

#: models.py:150
msgid "Draft Received Message"
msgstr "收到的草稿消息"

#: models.py:152
msgid "This is the message students will see upon submitting a draft response"
msgstr "这是学生在提交草稿回复后将看到的消息"

#: templates/view.html:15
msgid ""
"Allow my response to possibly be visible by other learners after submitting "
"their response"
msgstr "允许其他学习者在提交回复后可以看到我的回复"

#: templates/view.html:21 templates/view.html:24
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查……"

#: templates/view.html:21 templates/view.html:22
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/view.html:24 templates/view.html:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/view.html:34
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: templates/view.html:35
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/view.html:36
msgid "peer responses"
msgstr "同伴反应"

#: templates/view.html:38
msgid "Submissions by others"
msgstr "其他人提交的材料"

#: templates/view.html:39 templates/view.html:43
msgid "No responses to show at this time"
msgstr "目前没有可显示的回复"

#: views.py:126
#, python-brace-format
msgid "{weight} point possible"
msgid_plural "{weight} points possible"
msgstr[0] "{weight}点可能"

#: views.py:134
#, python-brace-format
msgid "{score_string}/{weight} point"
msgid_plural "{score_string}/{weight} points"
msgstr[0] "{score_string} / {weight}点"

#: views.py:147
#, python-brace-format
msgid "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submission"
msgid_plural "You have used {count_attempts} of {max_attempts} submissions"
msgstr[0] "您已使用{count_attempts}次中的{max_attempts}提交"

#: views.py:171
#, python-brace-format
msgid "Your response must be between {min} and {max} word."
msgid_plural "Your response must be between {min} and {max} words."
msgstr[0] "您的回复必须在{min}和{max}个字之间。"

#: views.py:267
#, python-brace-format
msgid "Invalid Word Count. {word_count_message}"
msgstr "字数无效。 {word_count_message}"
